有無人食過元朗間辣媽佐料x麵？

琴日食完今日個胃好痛
又屙又嘔綠色既野 仲要發燒
睇完醫生 話初期腸胃炎
大家要小心

利申 發夢同朋友食

簡體字唔敢食

餐牌簡體字你都敢食

元朗所有野都垃圾

唔好食又貴 唔會再去

發夢同朋友食

好食喎~佢個酸菜魚好好味~

食過冇事

寫殘體字嘅垃圾

多謝樓豬提醒
本來我都想去